<h2> Привет, меня зовут Людмила! <img src="https://media.giphy.com/media/mGcNjsfWAjY5AEZNw6/giphy.gif" width="80"></h2>
<img align='right' src="https://i.postimg.cc/3xwrv9MD/I-love-to-design-illustrate-and-eat-pizza.gif" width="230">
<p><em>Выпускница <a href="https://practicum.yandex.ru">Яндекс.Практикума</a><
</br>

Студентка образовательной программы от компании Билайн <a href="https://www.beeline-interns.ru/"> Beeinterns</a>
</em></p>

### <img src="https://media.giphy.com/media/VgCDAzcKvsR6OM0uWg/giphy.gif" width="50"> Немного обо мне...  
- Я начинающая front-end разработчица;
- Учусь писать чистый и понятный код;
- Люблю настольные игры, ухаживать за комнатными растениями, читать зарубежную классику и
активный отдых;
- Открыта к новым предложениям :)
<br>

[![telegram](https://img.shields.io/static/v1?label&message=ytvlnv&color=blue&logo=telegram)](https://t.me/ytvlnv)
[![email](https://img.shields.io/static/v1?label&message=lyudmila.khatanzeyskaya@yandex.ru&color=blue&logo=gmail)](mailto:lyudmila.khatanzeyskaya@yandex.ru)

<br>

## Мой стек технологий: ##
<p align="left">
    <a href="https://www.w3.org/html/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/html5/html5-original-wordmark.svg" alt="html5" width="40" height="40"/> </a>
    <a href="https://www.w3schools.com/css/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/css3/css3-original-wordmark.svg" alt="css3" width="40" height="40"/> </a>
    <a href="https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/javascript/javascript-original.svg" alt="javascript" width="40" height="40"/> </a>
<a href="https://webpack.js.org/" target="_blank"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/js_webpack/js_webpack-icon.svg" alt="webpack" width="40" height="40"/> </a>
<a href="https://reactjs.org/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/react/react-original-wordmark.svg" alt="react" width="40" height="40"/> </a>
<a href="https://nodejs.org" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/nodejs/nodejs-original-wordmark.svg" alt="nodejs" width="40" height="40"/> </a>
    <a href="https://expressjs.com" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/express/express-original-wordmark.svg" alt="express" width="40" height="40"/> </a>
    <a href="https://www.mongodb.com/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/mongodb/mongodb-original-wordmark.svg" alt="mongodb" width="40" height="40"/> </a>
<a href="https://www.postman.com/" target="_blank"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/getpostman/getpostman-icon.svg" alt="postman" width="40" height="40"/> </a>
<a href="https://git-scm.com/" target="_blank"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/git-scm/git-scm-icon.svg" alt="git" width="40" height="40"/> </a>
<a href="https://www.figma.com" target="_blank"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/figma/figma-icon.svg" alt="figma" width="40" height="40"/> </a>
    </p>
